<上訴維持原判>警禁元朗遊行 發起人：一個都照行 明天中午12時至晚上23:59是否戒嚴？

now tv直播
更正係"宵禁狀態"

pish

屌，去元朗買老婆餅

大家留意呀, 佢講明叫大家唔好跟佢行呀
你地要行, 用自己意志行, 唔好話係佢叫你行呀

修例風波：元朗部分醫療服務明暫停 多間銀行及投注站關閉

【東網專訊】網傳屯門區會出現打鬥事件，有滙豐銀行職員透露，滙豐屯門分行已提早結束營業時間，允許該區員工提早下班。該員工並稱，基於安全問題，亦容許居住新界區的員工提早下班。

滙豐發言人指，鑑於有公眾活動進行，滙豐4間分行包括荃灣1間、元朗1間、屯門2間於今天下午起暫時關閉。員工及客戶的安全是其首要考慮。滙豐客戶如需要使用銀行服務，請前往其他分行辦理，或使用滙豐個人網上理財、流動理財或電話理財服務。對上述安排對客戶造成不便，謹此致歉。

中國銀行(香港)發言人指，該行元朗區的4間分行，以及荃灣區2間分行均已提早結束營業時間。

中信銀行(國際)亦宣布，因應目前市面情況，該行屯門及元朗分行將暫時停止提供服務，直至另行通知為止。

上海商業銀行宣布屯門分行及元朗分行需暫時停止營業，直至另行通知。華僑永亨信用財務指元朗分行自下午3時起需暫停服務。大新銀行屯門分行及元朗青山道分行亦已暫停服務。華僑永亨銀行元朗分行及屯門分行亦需暫停服務，惟自動櫃員機服務不受影響。

創興銀行宣布元朗及屯門康麗花園分行下午暫停服務直至另行通知。

此外，馬會今午(22日)公布，考慮到最新情況，決定今天暫停6間場外投注處的服務，包括位於元朗青山公路、元朗合益路、元朗泰衡街、元朗洪水橋、屯門建榮街，以及屯門市廣場。馬會會繼續密切留意有關情況，以決定是否需要關閉其他場外投注處。